[月經]有咩歌啱失戀既垃圾聽..

比人當傻仔了 中英文都得

你當我甚麼
老了十歲

我甚麼都不是

逸後

正係歌名都應一應 正呀

男人又係垃圾既既話聽失戀王

女人聽JOEY習慣失戀 不過好似唔夠垃圾

想開心既咪梁靜茹 分手快樂

左右手

男既厲志聽王傑 傷心1999 做個壞男人

唔想開心...

男女應該差唔多姐

說謊

傻仔

浪費

係呀小妹係傻鳩

綿綿
嗰陣失戀聽呢首歌聽到喊

張敬軒 襯 完全表達情感

我應該

明年今日
Just give me a reason
好好過
可惜沒如果

怎麼捨得你
我真的受傷了
只想一生跟你走
離開以後
心如刀割

聽垃圾

喜氣洋洋

張懸 喜歡

十年 - 陳奕迅
喜劇之王 - 李榮浩
不來也不去 - 陳奕迅

別放不過自己....

放不過自己
過往不過去 未來來不及
愛情的問題 問天問地
都問不出個道理
分開了 不愛了 親愛的
結果都出來了
緬懷著 不快樂
又怎麼值得呢

傷害你如同傷天害理
他折磨你 不必 自己折磨自己
本來 兩人就是陌生人
碰巧做一對情人
分開沒有這身份
以後不到你過問

別放不過自己
過往不過去 未來來不及
只有愛不愛 沒對不對
快給下個誰機會
是難得 也難捨 眼眶的
淚光呢 擦乾了
昨天的辛苦寫成明天的幸福

安靜

大日子

We don't talk anymore

又係巴打你
只想一生跟你走就不了

原來真係有歌叫垃圾

波b加油

月球上的人

Religion-Lana Del Rey
Cause you're my religion, you're how I'm living When all my friends say I should take some space Well I can't envision that for a minute When I'm down on my knees, you're how I pray

暗湧
給自己的情書
一路向北
小城大事
合久必婚

loop呢幾隻loop左半年

唉死死地氣

當佢走寶
一齊頹啦 我散左三個月 少少都放低唔到

讓我做個垃圾

波b做咩

失戀無罪

幽靈b 你加油啦

娘子 無事既失戀姐

愈聽愈sad

香港料理

zarahn-天使